[公投]冇藝術成份既裸露照vs冇裸露成份既藝術照

冇藝術成份既裸露照= 正皮
冇裸露成份既藝術照= 負皮